Kobe眼紅LeBron受大眾追捧，發炮攻擊LeBron!!!!

Kobe:

"It seems like he has some good talent to me. He’s got (Kyle) Korver who’s a great shooter, J.R. Smith who has always been a solid player — we focus on his one mistake and that tends to overshadow all the things he’s done to help them win a championship before — you’ve got Kevin Love, who was an All-Star and an Olympian; Rodney Hood, who was a 17-point scorer in the Western Conference; you’ve got Tristan (Thompson) who is back to playing like he played a few years ago. He’s got some workable pieces there. I don’t understand how, in order to talk about how great LeBron is we need to [expletive] on everybody else. That’s not O.K. Those guys have talent. I don’t buy this whole thing that he’s playing with a bunch of garbage."

繼上次twitter讚完LeBron後無撚端白事tag個 #enjoymyfive 之後，又一次顯示出條友好撚眼紅LeBron今時今日既地位

可惜LeBron從來無放你在眼內 當年見你紅叫做比下面吹奏過下你，之後提都無再提過你

個人能力同歴史地位LBJ高啲
但Kobe永遠可以用one club同five fingers去打

lebron 輸比dirk果年自己唔爭氣
唔係就有個3-peat塞住人把口

同意
最撚僧kobe

又好似無講錯

11年比咗13年就唔會比

占士連強姦都唔敢，輸晒

標題黨
Kobe 係講緊鐘意殺 Lebron 隊友去捧高自已偶像果堆人

乜野發炮攻擊我皇
明明係話緊你班占狗踩隊友

不過占狗唔識英文都唔意外

屌，佢眼紅james既話點會直接串佢本人，梗係兜小小圈講，想大家唔好再討論咁多james既偉大，等佢自己仲有掟企姐

如果佢真係咁識幫人發聲，佢當年又唔見多d鼓勵下讚下隊友

擺到明係葡萄吾皇

FOJ真係講過warrior有4 allstars幾勁幾屈咁
即係暗示自己隊友廢姐

傻狗英文差到屌緊自己都知

I don’t buy this whole thing that he’s playing with a bunch of garbage

佢屌緊嗰D以為大帝真係一打九嗰D人,包唔包埋大帝本人就唔知la

連登仔真係要人畫出腸先會覺得人到串緊你

攻擊foj fans嘅同時踩低埋james 邊有衝突架

引戰小恥而家連內文都唔睇就9up
你不如貼段鐵王wiki再屈佢睇唔起勇騎

佢又冇講錯，有乜理由咁多james fans話班隊友廢？
Kevin love all star, jr smith神經刀3分完全無視
上年騎士打綠軍，jr smith完半場前turn around 3 point靚到哇哇聲d人完全唔記得
唔係好球員會做到呢d野？
隊友有少少mistake就無限放大做拎唔到冠軍既藉口，呢樣就係kobe睇唔過你d fans既地方

占士得wade,bosh,love,艾榮呢啲垃圾做隊友，得3個ring好正常

認真，騎呢幾年d人真係有咁差？
Irving單打王
Love雖然跌watt但入隊前係西岸allstar正選
仲有Korver, Jeff Green, 等等一大堆後備好手

勇 其實都係多一個KD, 但騎對位係FOJ, PG Irving唔會輸Curry好多，底Love同Draymond牌面上甚至係Love高班D, 至於點解Dray咁勁，要多謝勇士識養同體系Boost

騎係衰在比FOJ渣春袋渣太緊，咩都要佢話事，JR TT D.WILL Lue嗰堆人都係佢叫就嚟 明顯Irving已經頂唔順，唔通真係同人講我好憎FOJ咩，佢咁激進手法求離隊個用意其實已經好明顯啦

今年仲吸到Rose, Wade嚟同就算Trade返嚟Crowder同IT9, 牌面上都唔差，點解打唔起，問佢自己啦，騎個Starting Lineup除咗Irving係本來騎王之外，其他都係FOJ嘅人，Love係響應佢回巢而Trade嘅，TT JR更加唔使講，成個隊都係佢自己揀，仲要班主見你扭計，已經又買Korver, DWILL返嚟，仲想點？勇士都係用緊堆棄將咋，點解人哋用棄將用到變關鍵人物，你就用到咁？

認真，生命石，My boy, 黑人問號，Bell呢d去到騎，就會變咗Zizic, Clarkson呢D之流，但Rose, Wade, Korver, Hood, Hill, Nance, 甚至JR…我都可以好肯定佢哋會打得到ok 嘅表現，特別係Korver, Steve Kerr一定最識用佢，點會變到依家喺騎167咁？話晒都叫前Curry年代最強射手，你可以賴騎唔識養，但還原基本步，騎係邊個組軍？Lue係邊個搵返嚟？全世界都知佢冇料，但阿婆都知，你FOJ仲可以保佢？然之後同傳媒話自己打1人籃球？笑撚死，KD走係因為OKC班友廢，佢連比多少少錢留Harden都唔肯，明明OKC嘅拼圖只係可能差一個Harden (特別係16年，Curry持續低迷), 所以有人話如果KD同FOJ換隊會點，呢個根本係偽命題，如果KD喺騎，首先Irving一定唔會走，仲會打得好開心

根本占士由熱火開始人腳已經好撚勁，喺東岸球隊黎講直頭係超曬班

睇哂成篇文都唔覺佢攻擊lbj

甚至我覺得，如果17年只係kd, curry同kerr單換irving, foj同lue, kd同curry嘅騎都好大機會贏到ki同foj嘅勇

不能認同更多
但往往而家既占迷完全唔知呢d歷史
淨係好表面咁睇佢一個carry一堆廢物

同埋佢既打法真係雙面刃
佢唔咁樣打，未必可以打到咁華麗既數據
但同時間又令隊友少左發揮，之後愈打愈沉

占狗完美示範玻璃心
狗比今次屌得好
Love場均廿分十幾板你同我講無隊友1打5
真係得啖笑
更加唔好提對上幾季啦

著名PF/C 非FMVP Final stats
99 David Robinson 16+11
06 Shaq O'Neal 13+10
07 Tim Duncan 18+11
09 Pau Gasol 18+9
10 Pau Gasol 18+11
14 Tim Duncan 15+10

17年Kevin Love 16+11 (仲只係三弟)
18年Kevin Love 21+11 (頭三場)

防守的確係差啲，但係騎士防守唔出力都唔係一個人嘅問題，而係成個system都有病
Kevin Love咁嘅stat叫聲巨頭表現都不失為過，最少佢未三分10中1

all star正選唔係由fans投票選咩

贏=我carry
輸=隊友廢

這就是皇

唔撚識英文 笑死

沾狗

新制唔係
一日最衰都係zaza

發覺呢兩日D 沾狗好嬲

知道隨時4:0 輸梗

開始搵其他黎屌. 屌CURRY KD 入唔到TOP10

屌隊友0作用

年年都係咁. 俾D 新意好唔好

英文差到，你究竟明唔明篇野講咩ga?
仲吹到kobe 眼紅

kobe 係咩人大家有眼睇啦
佢carry 到呢隊騎先講啦
大家都用過clarkson nance

眼紅個個好似係foj喎

老實講 我皇隊友牌面係唔差
但係場上表現就有眼睇
佢地好多時wide open都唔識入

騎士名宿?

講到班隊友好撚勁
有冇睇佢地playoff打成點呀?
問心LBJ已經好撚癲 但1個人點打5個人

“LeBron has no help”

Warriors’ 2nd-best scorer: 11pts
Cavs’ 2nd-best scorer: 20pts

Warriors’ 3rd-best scorer: 10pts
Cavs’ 3rd-best scorer: 15pts

Warriors except KD: 67 pts
Cavaliers except LeBron: 69 pts

班沾狗真係唔知醜

成日覺得lbj 宜家個打法表面上係carry 隊友
事實係控住粒波 打到隊友全部無手感 個個catch and shot hot hand 咪打得好 其他時間就食哂屎
根本好難比隊友自己打起
對住防守好既隊都係輸多贏少
利申 占狗

一個失誤扭轉哂成個Final Series,好難唔俾人講一世

Either dies a hero, or live long enough to see yourself become Villain

反占一時話LBJ弱化隊友，一時話班隊友勁係想點
精神分裂

佢打法的確係弱化隊友，特別係ＰＧ位
佢根本就Magic Johnson打法 其他球員只要做好防守同射三分

另外佢隊友的確唔係廢 呢個都冇咩好嘈

你連基本邏輯都無
沾狗果然係00後為主

講真Tristan Thompson 一d都唔差 , 東岸決賽撚到Horford 一棟都冇啦 呢d你地又唔計?
Horford 話哂都一線PF, 聯盟拎頂薪 打76人果陣爆到對面仆街

呢d你地又唔睇, 真係成班角色球員同你打架成隊東岸 1個人點打五個人啊 如果佢真係一個人打佢第一輪定3過唔撚到啦

兩樣野其實可以共存, 唔知佢地個腦諗咩

屌 呢個真 想掂波都難 何來有手感

呢個 正正係點解steve kerr唔採用mike brown提議既
Curry Durant pick and roll
因為用得多 隊友就打唔起 成隊就收皮
not a team ball anymore

帝王個年

弱化隊友同隊友勁根本無沖突

你班占狗喺咪都喺語言障礙人地屌緊你班pk成撚日屌老占班垃圾隊友

狗咬狗

我作為占狗都唔知佢成日控住粒波做乜春
又多TO, 又搞到自己冇哂力
lue係咪真係廢到咁乜戰術都要占控

條友真係唔識英文架喎

占狗某程度上同西書一樣

Iso最後5秒傳波

一撚日到黑撚住粒波，撚到最後幾秒傳炸彈

又唔係單單因為眼紅的 因為咁耐無人會再講下一任KOBE係邊個 打已經有人討論邊個打法最似LBJ(因為佢果種獨食打法 跟本唔啱呢個年代的打法) 自己陰點果個KI 又成日活在LBJ陰影底下

再講之前為咗賣鞋

起左5個CHALLENGE 俾 5個STAR...全部衰哂

最好少傻仔WALL 人哋都無諗住侵你玩 自己叫KOBE出個叉能住 結果又係1輪遊

以前就吹奏占士最叻強化隊友，可以帶到個個打起哂

呢家就變到屌鳩d 隊友全部垃圾，咁究竟占士帶唔帶得起隊友嫁

都係嗰句，你試下wade rose korver it9 jae jeff green bogut jr同iggy生命石 my boy west bell黑人問號交換 你睇下會點？

我預測
my boy同生命石半季被waive
west變到tt咁
bell咪zizic
黑人問號 咪變牙fred囉屌

仲有korver, 喺勇一定射到佢老母仆街杏加橙
wade最大第6人，it9 一定係奇兵， jae大鎖
有返bogut嘅moving screen, curry 3連fmvp都嚟

邊到有人討論next lbj?

lue執行戰術都要問過占狗 你話呢
占狗要球權 啲隊友邊敢出聲

收皮啦 wide open 射唔入關lbj 撚事

高比主要串d 球迷， 至於係咪暗諷緊James, 就對號入座囉

高比列出一堆事實，隊友已經算勁 仲想點

Team ball 舞完一大輪又係wide open, lbj 引補位分波又係wide open
射唔入關lbj 咩事阿

我覺得都有分別既
占傳係真係進攻 西書係傳炸彈
占最唔好既係控住粒波逼隊友入佢節奏 入到咪hot hand 入唔到就仆直
隊友自主進攻可以搵岩自己節奏 但係無波係手等收皮

依家啲人就係話冇戰術做啲easy basket比role player 攞手感同信心搞到佢地wide open射唔入
其實都幾有道理

強姦犯用手肘俾人用個鼻foul 既野

FOJ fans識條春咩

之前個歐洲波波,其實幾好
但占皇唔鍾意,無計
熱火果時賓仔背後無萊利,
應該又俾占皇趕走
好記得果野撞鳩賓仔

又鳩Up ，有無睇內文架
同埋去到佢地依S 地位都洗咩Q 眼紅人

再講佢地兩個不嬲fd 底，08 USA 開始fd 到依家啦屌

以前勁過等於依家都勁？ ，事實上班隊友係潛左好耐喎，隔唔中打一、兩場好波就可以無視曬果幾十場打得唔好嘅？ JR今季出現咁多次上場廿幾三十分鐘但係0分，咁嘅表現都唔屌得？ KLove今個系列賽打出表現係佢應份嘅，大佬啊，你簽份約果時攞三巨頭嘅價錢就應該交到貨啦，如果唔係一年比咁多錢你做乜，簽多幾個工兵唔好？

樓主比人射中左

兩件事
Kobe 係未眼紅 占屎 就好主觀

但你認唔認同 Kobe 個段野先？

13年final g6 Ray allen嗰球三分點計？無佢g7都無得打

簽幾多個工兵唔好咩？

呢樣要問占皇wor

見到佢都唔想覆
想吹奏JR但要用一場上年既比賽仲要得一球既高難度三分
咁都好意思.....知唔知佢逗緊幾錢人工一年
我寧願你話占on99揀錯人都好過係呢刻仲攬JR

以占士佢能力同球風
佢而家個打法一定係最高效
但缺點就係持球太耐 隊友掂唔到波無手感

唯一解決方法就係其他4個要一開波就搵到手感
如果唔係無得打

占狗縮哂沙，唔敢出黎面對five fingers指控

成班人係咪唔撚識英文呀
篇文個主角係講緊除左lbj 既cav player
kobe 話唔認同其他人所講既哩班球員係垃圾
成篇文由頭到尾都無弱化過lbj 同cav
仲為佢班隊友護航
屌你老母

不過成隊波咁多勁人都打唔贏gsw 收晒皮

雖然話占迷成日賴隊友係唔好
但如果係賴jr我覺得無咩問題 佢既表現簡直不忍直視

見球占皇晚期 變左做*毒瘤*，弱化隊友
好心涼

Wade同賓仔又係痴線 不過之後冇咩野

而家又覺得賓仔幾有料到 雖然個防守都係on99
算係咁多個FOJ太監比較有料到既一個(當然都係算Riley)

根本今年騎就係占士一手一腳帶入final，輸都預左
我唔覺得輸比勇有咩可恥，人地擺到明係歷史級球隊。我唔會話占士隊友零作用，但真係水準之下囉。 根本占士去邊隊都入到東決，但係調翻轉，今年隊騎冇左占士一早放左暑假。
樓上仲有位ching話占士讚人地四巨頭就等於暗示自己隊友廢，我真係唔明呢個邏輯
我真係冇見過佢公開屌今年啲隊友，佢心入面點諗我就唔知啦，可能佢心入面真係覺得隊友廢，但對住啲傳媒、記者，已經俾曬面啦，JR game1果球，占士都當時運低吞左就算，真係唔明你地仲要佢做幾多。 樓上冇啦啦又拉埋MJ黎講，算啦唔好搞咁多野，占士係超越唔到MJ啦，我係占狗都係咁話

同香港d 廢老一鳩樣
睇唔開 肉撚酸

睇到啲留言心都涼哂 FOJ自己攞嚟
成也FOJ 敗也FOJ

勇士騎士個23號....

Charles Barkley “ Lebron started this whole super team thing and now it’s biting him in the ass”

Barkley 一定又眼紅 FOJ啦 冇ring既垃圾 睇過 夠唔夠我皇打啊

簡簡單單
Kobe 帶唔帶到依隊野入final 先
我估佢自己帶隊嗰時就唔會咁講

Ex-Cavs GM David Griffin: ‘Not True At All’ That LeBron James Runs Team

Final 黎講我覺得 騎個進攻比之前咁多場叫好左
TT同LOVE 真係有交到貨
唯一唔明 點解仲要放jr出黎
成個playoff Jeff green 個表現好佢唔知幾倍
再唔係用Kyle 都好

騎士最大個殺著就係 korver 同love 之間個無球互動
真心唔明點解可以打左82場+playoff 都仲未諗到點樣打出呢個進攻點

基本上 Korver同love 兩枝炮 再加多個人拖埋去 做無球pick 一個roll out 1個roll in/ 一齊roll out 都夠玩殘人地個協防 , 但係又唔去做 繼續由占單打
大家就企晒係0度 你眼望我眼

老實講橫掃唔意外 但第一場咁都偷唔到真係嬲

利申： 聽日都係會死死地氣爬起身睇4:0

Kobe lead 依隊波大叫trade me 啦

"You can tell," Warriors rookie Jordan Bell says. "Last game, Jordan Clarkson had came in. I think he missed like two shots, and I looked up—he was out of the game. I was like, 'Damn, he got pulled already, just for missing two shots?' I guess when you play with LeBron, all you have to do is just catch and shoot. If you're not doing that well, I guess you got to come out."

Every missed jumper, wayward pass and late-game gaffe (hello, JR Smith) carries heavy consequences. Any other team loses, it's a disappointment. The Cavs lose, it's a stain on LeBron's legacy.

一個franchise superstar 對一支球隊一d影響都冇你信唔信? 冇興趣屌FOJ呢樣野但之前Tristan Thompson 個contract extension 唔多唔少都會有d 助力係度....

OKC都要睇龜龜頭, 其實呢樣野唔係咩醜怪野黎

騎士防守風氣：lbj防守唔用力，留力進功。
咁點rotate? 人地easy basket 又會吊班防友防守差

連名宿都排lbj前過kobe 就比佢自己打下丁啦 反正無人承認佢果five rings 有三隻仲要靠oneal呢隻神獸carry 笑撚死

唔講以為吾皇好撚乾淨

屌舊年有irving 輸四一咪又係俾占皇fans話人多蝦人少
有love irving都講到後備料咁

始作俑者Lebron

之前有個post咁多gif班占狗潛曬水啦

james 2隻靠wade同bosh carry 1隻靠irving同love carry 仲好笑

你唔承認姐
講到lebron獨力打個冠軍翻黎
咁快唔記得not 1 not 2啦

笑撚咗

樓主係咪假膠？定comprehension拎F？人哋屌緊班球迷唔應該話FOJ班隊友係垃圾

Irving?你做乜鳩？

笑撚左
人都退休埋要眼紅你？
仲要唔識睇英文

占狗識唔撚識睇英文?

你偶像冇讀大學
你又冇? 英文都唔撚識睇??

吹到james唔比波搞到隊友手感唔好
睇番數據
james場場都係20-30球投籃
同kd根本差唔多
而且james仲有組職助攻
可以比人話佢霸住球權 搞到隊友冇態
根本正選對陣已經係73波
唔係想話james隊友廢
但一對比就一定係一邊勁一邊廢
勇士陣容明顯就係勁過騎士

咁都唔係叫lbj 一個carry
你叫而家聯盟是但一個superstar 去呢隊cav, round 1 都唔知過唔過到la

吾皇左手夾住你 右手開肘都俾人用後尾枕foul啦

你覺得剷入去分波出黎比人catch & shoot 就係組織？

樓豬小學畢業未

占狗又吹風話人地d ring唔算

每個人組織都有唔同方法
lebron同tt 拆屋你唔講
就算佢真係剷入去就咁分
隊友空曬唔入仲可以賴邊個

Warriors’ 2nd-best scorer: 11pts
Cavs’ 2nd-best scorer: 20pts

Warriors’ 3rd-best scorer: 10pts
Cavs’ 3rd-best scorer: 15pts

Warriors except KD: 67 pts
Cavaliers except LeBron: 69 pts

想請教下得分高果邊係勁定廢

呢班隊友lbj自己揀架喎 當年tt同jr 無人要 占高調想自己啲隊友返黎先有兩份垃圾合約
今年irving換it+jae+net picks 成埋占迷打晒飛機話god trade 到打唔起又賴it廢
管理層幫你換班當打既返黎咪又係打到成pat屎咁
條路占自己揀既 仆街唔好賴隊友廢啦

點解冇人講防守
騎士根本係輸防守

人地勇果D 真係組織啦

睇下生命力同MYBOY 入果D波. 全部易食到

你FOJ 傳果D波. 好彩LOVE JR KK 唔介意接炸彈

吹襲FOJ D 助攻根本弱智 成場佢KEY波.得佢一個傳波.

其他兩件PG 根本淨係負責帶個波過半場

bell仔講 有說服力，如果佢打騎 zizic打勇

做我皇隊友慘過食屎

唔怪之得好少見佢D 舊隊友吹奏FOJ

"呢幾年"呀 你又做乜鳩？

Sor自膠 發雞盲

J.R. Smith who has always been a solid player
Nani

game3 KD 真係屈撚晒機
騎今場又係有機會偷到一場
比KD 強行carry

如果下場curry 都係咁suck
fmvp就又係KD

myboy都幫條垃圾手感仔執咗好多屎 但人哋有冇人要變到冠軍拼圖，去騎一定冇可能

以LBJ轉會歷史黎睇
佢地位唔會高過KB

你睇下石佛同高比或者MJ

好少效力同一隊咁耐而又拎咁多隻rings

能力上夠強唔代表地位比較高

當年點熱火pick napier之後一個甩尾十愛回家
死攬垃圾隊友
防守又hea
跟住扮受害者又轉隊

呢d咪就係superstar同role player分別
淫k curry kd 三粒星求其一個爆一場
騎士都係冇得打
自己睇番第一場唔係lebron爆出黎 騎士又係一早收皮
第二場curry 9球三分 第三場kd 43分
你有幾何會見騎士有球員可以爆出黎
就算唔計冠軍賽 你都見唔到其他role player爆啦
咁都仲要駁勇士陣容唔係勁過騎士

點止輸防守
點契 教練 戰術都輸晒
根本依隊猗上到finals 都唔應該
Gm1 JR 再加仲有to 都可以咩都唔知咁
成班人根本on99 無諗過贏囉

占迷唔識英文

點解要帶到隊入finals去證明佢論點?

佢想表達佢班隊友唔係垃圾

但係就要親身帶呢班人入決賽去證明佢地唔係垃圾??
其實呢班人係PO 都證明左自己
唔係騎士根本唔會入到finals
只係有D人有班fans 好鐘意屈人, 罵D隊友係垃圾
高比先咁講野

你logic係咪有事?

班占fans又會話湧咁屈機點打
唔會知道騎守波係垃圾
最好隊隊好似速龍咁樣

00後不意外

咪講到騎士好廢啦 今年仲有個love
George hill hood都係正選料黎
上年有榮叔tim

不嬲最撚煩係班尖迷

次次睇勇士射3分 個心都係離一離
即使佢果場10中0

但睇騎士射就會覺得好似預左佢唔入咁

你要明白kerr係會比佢地持球單打 所以先會打得起 乜你會覺得FOJ肯讓個球權出黎比Love JR佢地單打咩 我相信比Love單打都肯定攞到30分以上

擺明係passive aggressive緊

屌佢老母, Love打東決都開始爆發
決賽仲場場20+ 10+

仲想點撚樣呀?
上一場第四節咁緊要, LBJ 又去左邊呀? 咁撚clutch
點解我淨係見到curry果五分同KD 果球三分呀crunch time果陣?

佢打得唔好唔代表佢本身無實力

你最多話佢無態

始終都係一年前既表現去討論今季

你話佢突然廢左咁多又唔合理

話哂都入左final

不過以戰績睇

根本騎士連火箭都不如

好多wide ipen炒俾你睇

防守又好黑洞咁

話人嗰陣開cheat
點知原來早七年前已經開緊

與全世界為敵

harden 拎mvp又唔鍾意
MJ KOBE 多冠過佢又嬲
打4次final 3次輸俾勇
連自己隊友都要日日屌

班沾狗忙到

占狗由占士出道喺騎士1.0屌到占士退休都仲屌緊隊友廢

Lebron加wade bosh可以柒兩獲
有irving love 又話lebron獨力支撐 贏曬

想JR打得好？得，年年係合約年咪得囉

根本就係串鳩你占屎，話佢隊友其實有料，但都要俾勇3:0

受過中學教育既應該都識批判思考，有批判思考能力既人點會鍾意/欣賞痁？ Sorry各位痁迷我太直接，歡迎負評

我都覺占士係好撚勁

但啲占迷硬係要講到除左占無人識打波咁

贏就占輸就隊友

龍門任佢地搬

俾prime kobe帶依隊cavs，playoffs都入唔到

其他唔講 不過love一定唔係廢柴 20分十幾板都廢咁點先唔廢

咁佢班隊友今年真係柒既，成隊wide open 射6x中3，其中占士射5中2
贏就占輸就隊友<--咁客觀d睇，有幾多場真係贏占士隊友，輸占士

因為所有占既隊友都要role player化做spot up shooter
幾時到佢地拎住個波carry

咁又唔會，東岸太公波是但一個superstar都帶到啦

佢有熱火開始到上年，有邊一年身邊啲隊友唔係最top

2018 NBA Finals PER:
1. LeBron James: 34.4
2. Kevin Durant: 31.7
3. Kevin Love: 24.5
4. Stephen Curry: 17.7
5. Draymond Green: 16.8
6. Klay Thompson: 14.4

占隊友廢

咪玩啦騎士班垃圾都吹捧係咪傻左，無lbj 咁既陣playoffs 都入唔到啦。人地勇個陣係歷史級輸就一定。正選陣人地4all start 都無得比啦睇埋後補都話9吾皇毒瘤盲反

kobe去左東岸就會冇哂佢原本西岸d隊友，除左kobe自己，湖人當年另外3個starters場均15分都入唔到playoffs喎

其實love d防守唔好

Kobe明明係係叫人唔好踩騎士啲人踩到一文不值，淨係識用標題引戰...

街場3打3?

不如你搵個nba又可以射三分 總決賽場均20+10 又守死到kd curry既大前鋒比我睇?
capela都比人撚死啦

要贏勇士或者冠軍

JR先係最隊最關鍵個個

明唔明想表達d咩?
騎d隊友無占迷講得咁差

成日做d低能假設

今個series有人屌love廢咩?
我想表達既係今個series得love同占士交到貨

騎士計埋LOVE又點? 咪又係得2粒巨星
依家你湧士有4巨星呀 點打?
是但1個人無狀態都重有3個巨星幫手
騎士主力就LBJ 今年33歲
你估真係神呀? 1打5
騎士係廢就事實

淨係知kobe playoff打強隊勁過占士好撚多

kobe打強隊就算以佢自己既標準黎講都好撚廢喎

你睇下prime kobe 渣住d 咩人係西岸

占狗:kobe隊友勁贏左唔算

之前呢 熱火輸嗰兩年唔廢勒掛

17年俾埋irving你咪又係輸四一

同埋唔會覺得騎戰術本身有問題 都痴線

都講咗好多次，西強東弱係好嚴重，西岸試過第11都勁過東岸第7

kobe當年有隻gasol比佢就champ到
試下kobe有love同irving?
點會連po都入唔到呀 盲反到

利申 兩個都唔中意

D占狗係咁撚on9架啦

3連味咪又係多得有oneal 二當家

其餘4個starters有3個都場均15分
騎士今個playoff 得love場均15分

占屎兩連咪多得有wade bosh

又話foj好識強化隊友既

點解oneal之前冇champ呀
講到oneal打曬咁

Lbj冇dwade irving都含撚啦

人地場均得分,籃板,助攻,block shot都係全隊第一
kobe場均15分，命中36%，oneal場均38分，命中61%

根本條撚樣一直凝造一種自己carry垃圾既錯覺等自己就算再出走都冇咁難睇
問心騎班球員根本唔差 但真係冇戰術run 個波頭廿秒都係同一個人手度 悶到

所以kobe咁串黎做咩？ 本來一隊波就好難一個人打曬 事實係今年勇士就4個allstar級 騎士比到盡咪計埋love
講無幫手起碼James 07年都帶騎士入finals kobe帶隊一輪游？

lue廢
吾王話要波 無得唔比
換個諗法即係lue 作為騎教練根本唔叫合作
比著係波波 kerr 少帥呢d 真係有主教練風範既人可能唔會咁

irving係到lebron冇比佢單打過?
就算係george hill都有控過波啦
但結果有眼你睇
好心唔好成日屈lbj霸球權搞廢曬d隊友
love場均20分10板
irving係到果陣直頭可以比佢自己單打
事實係今年騎士陣容同勇士陣容就係有差距
而家輸根本就合乎預期

邊到串 明明係講緊占士隊友冇大家講到咁差
定真係唔識英文

樓主好誤導喎個標題
係咪英文都唔識

咁就等於占皇冇wade bosh幫手？
又係占皇100%功勞

佢呢個講法同我上youtube睇球員highlight有咩分別？
同埋child登仔真係好鍾意咩都轉移成攻擊人 唔識英文/你一定係5毛/實係青頭 幾大啦

個人認為戰術問題導致出現霸球權
戰術由開季屌到final 都係無大改善

借題發揮？

係呀,所以咪姐係冇可能囉

話隊友唔公開屌FOJ

FOJ幫自己拎份大約多謝都黎唔切啦

你都識講上年

如果係幫jr講說話真係不了
成季+playoff 打成點 有目共睹

騎人腳唔弱 不過如果換走jr 一定會勁半班波
剩講表現 green 佢值starter多過jr

呢D真正示範咩叫份人工包埋

" I don’t buy this whole thing that he’s playing with a bunch of garbage."

KOBE講唔認同班ON9粉絲話占士同垃圾一隊
班沾迷講到班starter 唔夠湧個班正選來就係垃圾

同埋打波係5個續個出來1ON1 咩
如果係咁騎唔駛同塞打到game 7 la
馬刺咁既人腳點入到PO

剩係知頭兩場foj傳比隊友嘅open three命中率係31%

31%係唔係廢就唔撚知啦
感動世人球王career 3pt% 都係 33%到，咁我諗31%都應該ok勁

人哋it9上年仲打緊asg, 你用幾場就condomed
仲有堆wade, rose, korver都係long time asg常客
之前明明仲有irving, 但foj d狗上年已經話陣廢

笑咗，你d口吻真係講到irving廢嘅咁
16年冇irving, foj有冠? 笑撚咗
佢表現有權拎埋fmvp添
比你講度乜都唔係咁嘅口吻，你d foj狗真係cls

占迷唔係好識英文 , 唔好怪佢

其實最搞笑係d隊友foj自己簡架

明顯標題黨 ，占狗迷 先入為主左 以為Kobe 串9 占皇
仲邊會睇哂段野，唔排除部入占迷 真係唔識英文

JAMES 17-18 PTS 27.5
KOBE 05-06 PTS 35.4

每場拎多8分會入唔到?

d沾狗10有9個都係00後黎
係咁上下啦

得罪講句
占皇自作自受
好心涼

如果上年話陣廢 我認同lbj真係多鳩餘
不過你舉啲例子前可唔可以睇清楚啲
It9上季傷完根本就無曬爆發力 唔止係騎士 係湖人都3成8命中率比人棄用咁制 rose又係大傷完一直低效 korver生涯得2015年入過all star 你同我講常客？
Wade就真係常客啦 不過佢都36啦今年.. 要求唔到佢做太多

我反占都想講it真係好唔掂

其實我係勇迷黎 不過事但啦 大家覺得係00後同唔識英文就由佢啦

rose打木狼咁勁，佢低效係邊個問題
korver我記錯，但佢係curry前最佳3分手 (ray仲老過佢)

rose打木狼咁勁，佢低效係邊個問題
korver我記錯，但佢係curry前最佳3分手

it9係想講，一個球員勁唔勁睇隊波識唔識用啫
塞擺明知佢冇料，你睇佢用rozier都打到咁就知，irving先係真正make difference嗰個，但佢都可以最大化it能力同埋成功用盡佢嘅trade value,
我想講，勇都一樣，draymond, mcgee, 生命石 呢d 去第二隊會變成點，冇人知

其實占迷係咪唔會諗體系問題？

你唔通覺得湧班隊友好勁咩

幾多係體系加成下先發揮得好？

Barnes就係靠勇個體系上位 去到小牛

重要有人吹到勇後備係全部正選料黎

my boy呢幾場打到會飛咪教練用得好 睇住騎黎食囉

之前係直頭無人簽嫁

再者講到咁好 當年騎大把機會老底簽佢又唔簽？

所以話啦
盲反真係俾d水準 波都唔睇就扮專家
第一：Rose 係騎到有出賽既時候算係唔錯
但條友打幾場又抖一抖，抖完又傷，傷完又因爲私事唔打比賽，返黎打幾場又抖 不斷loop
大佬點忍呀

第二：Korver只講3分能力真係勁，但佢防守倒水能力仲勁，一出場就俾人弱點攻擊，佢同Ray 唔同地方係Ray 去到晚年防守都未去到倒水級 算唔錯 同埋Ray 可以做埋切入分波 既角色 功能唔單一

講起rose 真係心都痛鳩埋
不過見到佢今年playoff打得咁好

真心覺得trade 走rose 係錯
擺返落而家hill 個位
Hill 做到既野rose 都一樣做到囉

防守差好遠

都係既 一講防守 基本上隊隊都會追住 korver同rose打

It9 上季受傷 再係playoff為左塞提早復出 所以今季狀況差左好多 同埋本身塞其他人cover左佢防守黑洞... 呢樣係騎同湖都做唔到

rose係木狼無想像中咁好 regular個9場黎講 16.7+3.5 但起手成17次 turnover 2.3次 playoff就真係唔錯 回升左好多 不過回不去allstar級數啦

Kobe都一早講 點解大家唔可以接受兩個都係偉大球員既講法 kobe 5冠係事實 但lbj既表現無可挑剔都係一個事實
不過話騎個陣廢 季初又唔見啲人講？
話lbj打法有問題 又唔見熱火兩冠個陣咁講？
成季黎講 問題都係lue仔到 最好用既stretching 5 + 最穩定既射手係隊入面 但都要做死lebron

根本唔係，人哋返去恩師度打
肥t緊係識用佢，
要同foj打c&s契弟波我真係想像唔到
呢個真係好明顯係體系問題
但點解騎體系會咁難融入 就

不如你驗下個腦先 兩樣野有咩衝突

話問題係LUE度先ON9

人腳你揀既 某人唔聽教練支笛都唔係第一日既事

到底係邊個問題唔洗畫出腸

主要係佢明顯將正選嘅廢鐵比下去，攞minutes甚至後期仲多過鐵，可想言知冇你講到咁差
講真 佢第一次打西岸 仲要對seed 1, 仲要係長年冇波打再復出，可以打到咁你仲想佢點？
佢咁嘅表現喺騎 如果騎識用佢 做返後備但比20分鐘佢，佢都會做到嘢
調轉講 呢d唔係一朝一夕嘅嘢嚟，勇係可以curry, kd, draymond, 石，iggy, 呢d都可以做key波，之前curry收皮，佢寧願農隻g league 狗quinn cook, 都唔會比晒kd單打
如果係騎，會唔會有咁嘅情況？你睇下塞？寧願推隻rozier出嚟
其實foj咁中意咁打，不如直接做pg算啦，學magic 5個位打晒，何必要依家咁打，根本令原本嘅pg唔知點打，同埋隊波都唔知點嘅，半季換晒d人，點夾

JR咁廢都有得打 之前傳聞同Wade爭正選

唔係吾皇照住 JR雪咗10世啦

我唔信其他29隊會敢放JR做正選

玩具撚好撚幼稚

1.熱火嗰陣賓仔係歪利嘅人，佢已經唔gur賓基好耐，試過打佢添
2.foj組巨頭喎，條友又想講到wade, bosh係廢嘅
3.話騎陣廢，從來都係foj班傻鳩fans先會講，wade love it9 rose korver bogut呢d, 都係嗰句，去勇士一定證明到自己
已經唔講佢賴foj首席太監lue

黑kobe捧LBJ係班傻西做開

KOBE控到個波得返3秒 3夾自己射 其他人幫佢搶板
JAMES控到得返3秒 3夾搵個人黎傳 佢幫其他人搶板

利申 KOBE迷

嘩你都好野，拎21歲第一次打final 既kobe stat 去同人prime time 比較

占狗 迷base 太大
樹大有枯枝

wade bosh 呢D都叫幫手
拎12 final黎講
wade 16+6 bosh 10+9
冇左佢地拎唔到冠???
睇埋13
wade 15+4 bosh 11+9

已經唔撚講你kobe三連冠個陣oneal出左幾多力
次撚次final都係吾皇打曬carry 咁都可以話吾皇r冠
kobe R oneal冠就真

係咪即係oneal 求其搭個一線sg 都三冠

jr換可愛嘛... 明既...

拿 姐係咁
你地講吾皇個三冠就話佢抱團抱番黎既
靠ki wade bosh love ray
但係又唔講kobe個三連係靠oneal
係咪雙重標準先

你身處平行空間?
邊到黎16+6 10+9
咪9up好喎

12 Finals
Wade 23+6+5 +1.4 Steals +1.2 Blocks
Bosh 15+9 +1.2 Blocks

13 Finals
Wade 20+4+5 +1.9 Steals +1.3 Blocks
Bosh 12+9+2 +1.9 Steals +1.6 Blocks

用你套理論落返durant
Curry klay都係廢西 拎個幾分命中率又低
場場都durant carry
咁應該係curry klay r冠就真
Durant冇乜問題

其實騎士唔廢 係對面太勁姐
對面starter都2個當打mvp,1個3分王,1個dpoy
第六人仲要係fmvp
今次final雖然3-0
但其實g1 g3打到好緊湊
去到最後一刻先真係輸波
只能夠講 報應黎既占士

ps 希望睇到259有報應

明明一開始係你地話吾皇R冠先
我話R冠個D係賭氣說話

季初個陣點會唔廢 唔係有d入過all star既人組埋就勁既
wade,love,korver從來唔覺有問題
bogut傷，出都出唔到有咩好提
it9自視過高又傷左近半季，身高所限，守波一定差，騎防守已經唔好，仲要補it9位，個人能力唔係唔好，只係騎唔適合佢
rose傷唔洗講啦，唔通仲當佢係mvp既佢，傷到個人灰到諗住係季中退休，咁多傷，心態又唔穩定，勁得去邊
lue都叫賴 戰術先唔講啦，用人換人保守，防守極大問題，唔係教練係邊個問題？

一向都係贏因為占士球王級表演，輸就隊友唔掂同廢

JR都係手感籃球，只係一場唔會有幾十次起手機會比佢

中肯

以前就kobe射晒搞到隊友無晒手感
依家沾迷無講我皇攬晒黎打 搞到隊友無手感 仲話一打五

以前都話占士buff 王之王，專門強化role players打高兩班波

占迷真係好柒
啲人占自己揀嘅 唔講占打法問題同冇體系 搞到隊友發揮唔到 仲要瀨隊友 (jr除外)
It bogut rose 依啲有前科會傷架啦 又瀨尻人地出唔到同冇態 根本你買得翻黎就要作全面打算萬一傷咗就要轉plan
冇得咁樣瀨球員 何況支球隊都冇幫到佢地 就算佢哋出到場 都係冇form同等c&s,rebound

唔講勇士，馬刺之所要名列前茅咁多年嘅原因係咩？
係咪打死一個先
係咪賴隊友廢先
係咪賴對面隊有259
自己諗下原因係咩啦 傻閪占狗
仲要攞埋高比去比
個人意見 wade都比占更偉大

講真 你識條春咩 扮咩識睇波

樓主幼稚園畢業未？識唔識得晒26個英文字母

Rose 後備出黎拎 10分8分 我覺得絕對冇問題 係騎係狼都係咁話
但最主要係佢傷仲多過打.....
佢係騎個段時間打幾場又抖1-2場 ,, 打到咁上下又傷 抖幾星期,,, 之後直接用私人理由停戰..
再回歸之後打幾場又抖1-2場...不斷loop落去...

如果球隊多佢一個唔多既情況下要佢,絕對冇問題..
但如果你要將佢列為後備主力的話 球隊會好傷....
無論 teamwork,, 球隊士氣,,黎講都係

狗鼻論人品無人品又老強 打波又茅撚過閪咁 d狗鼻球迷仲on9 話呢d叫技巧再唔係就扮睇唔到 之後又用忠誠度係到打飛機而忘記trade me 嘅事實
真係笑撚死人咩

（巴絲入）表白個時講左咩說話之後成功左

嘩屌你老母毒撚到

Lbj 係bench 嘅時候，全隊騎士都打得好好阿，進攻行雲流水，通常都追返好多分/拋離好多分

屌奶星樓主9up個topic
引晒2邊fans互屌

因為要拉開打iso，上唔到9成都係分返去3分線出面，睇都睇到悶

占迷不如諗下點解自己偶像情願守curry都唔守KD先啦
第3場俾KD爆43分，你占士用身形守死curry有柒用

mj>kb>curry=kd>foj

守curry 都唔敢呀

GAME2 9球3分 都無一次係我皇主動守

守green就有佢份

認真問
樣衰 、冇口才
讀I 大，佢條路可以點行

你自己都好明白個問題係邊啦，馬刺之所以名列前茅咁多年嘅原因係咩？教練囉
點解會打死一個呀
點解隊友會好似變廢呀
係唔係咩都入哂james數呀
熱火證明過james都可以打off ball，上年講球權講起手irving甚至比james多一樣打到

個個球員都要打到全盛時期數據先見發揮到？咩唔好位搶輸籃板又係james問題，防守失誤，一個pick&roll就散哂都係james問題，wideopen唔入炒籃底又係james錯？
無態都唔屌得？傷哂人要轉plan又關james事？

自己諗下原因係咩啦，你講左咁多，有幾多真係關james事呀

證明睇籃波個班係無腦
尤其迷占個班

唔識英文

有幾多隊係打緊場場過百分

Kobe 洗唔洗守埋kg?

依啲咪盲撐占迷囉
始作俑者係占
熱火佢有打幾多off ball先
防守個啲 大既都做唔好 怪唒細 講到占既隊幾咁團結 防守有冇帶頭溝通先
教練，買人 都係占有份話事 唔關佢事？
同埋乜撚野全盛時期數據 唔知你回緊乜柒

仲有馬刺個啲球隊成功 係因為佢地㩒得住啲球星 唔會縱容佢地 話知佢幾勁 定第一人
係啊 教練係問題之一 但以天之驕子既個性 有邊個壓得住佢

所以。。。收皮啦占迷 輸波最大原因都係關占事

有講錯咩 垃圾賤種占狗最鐘意話我皇冇隊友

公屋仔係咁

引哂d護主犬出黎

不嬲都係 不過垃圾占狗匿東岸先有咁多finals打 比西書係東岸都應該差唔多

條友不嬲人品球品有問題

晚節不保

占狗 收收皮學下英文先OK？

行去天台跳落去 呢d社會袋底泥